恆生retail員工請入

有無人試過quit過手再in返入恆生

做咩要返去

想做fst但in左入去做teller 但內部轉要等一年
想quit左去左in返做sales 大家覺得點

傻仔

大家覺得我應該quit好定等內部 唔想做teller 當初諗住人工唔差先做 點知sale都有呢個底薪

面試都唔會有 完

點解咁講

有無hr可以幫下我

做半年teller
跳去渣打做bdo

Bdo係？

Rejoin, band 4緊

可唔可以detail下或者tg傾

咁鐘意俾人捽到甩皮

好過做teller 悶到 又難升 又忙